東方短毛貓 oriental cat

有冇人有留意開依種貓
一向都好鍾意啲瘦同尖面嘅貓
但身邊啲人都話佢哋好醜樣
介紹：

圖：

好想知香港邊度有得買

真是第一次見

個人覺得唔靚 但是性格上點

香港應該冇貓舍，一係大陸一係台灣
依d 貓應該都冇寵物店會入
不過有都冇撚買
買完半年有d 感情就病撚死左真係含撚都冇味

網上睇話好痴人
成日叫
不過其實性格都要樣落先知

外星人

我屌

我覺得似多比多啲喎

耳仔好大

接受到無毛貓 但接受唔到呢類外星貓